[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

千祈唔好生個火, 將所有可定罪或成為證據既物品 (魔法, 弓箭, BLACK BLOC,

屌 未出晒

千祈唔好生個火, 將所有可定罪或成為證據既物品 (魔法, 弓箭, BLACK BLOC , 一切有指模口水血等等DNA生物認證既物品 之類) 放晒入去燒

咁樣做既話, 政府就好難搜證, 亦都好難指控任何人

所以大家千萬不要咁樣做!!!!!!!!!!!!!!一定要暴徒繩之於法!!!!!!!!

幫手推 幫手推

屌 個個諗定比人拉

咁鐘意比人拉 好啊
拉

推！

收皮啦P牌狗

吹咩 再拉

推

1400 被捕
Y7055178
顏朗謙

... 推
但係又已拉左一堆

唔該幫手吹
HK police terrorist attack universities, block mediates and medical care for injuries.
They block roads for escape and framing them into illegal assembly!
They are setting up students!

#standwithpolyu #sospolyu !

我建議入面想求救既手足，盡快搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招拍片做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，咁樣今晚就會有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏